[{"question": "https://www.zhihu.com/question/293366890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293366890/answer/495017680", "content": "\n\u540c\u65f6\u5728\u6c99\u6f20\u91cc\u7684\u6211\u548c\u9a6c\u4e91\u8981\u6e34\u6b7b\u4e86\uff0c\u4ece\u4f60\u8fd9\u91cc\u4e70\u4e24\u74f6\u6c34\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u5b9a\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/474744267", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298027701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298027701/answer/508511975", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u5c71\u4e1c\u714e\u997c\u65f6\u975e\u5e38\u4e0d\u96c5\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31152700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31152700/answer/470374198", "content": "\n\u5927\u5b66\u65f6\u7ecf\u6d4e\u72ec\u7acb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273956268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273956268/answer/465440925", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ec4\u6e24\u6267\u5bfc\u7684\u7535\u5f71\u300a\u4e00\u51fa\u597d\u620f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35518652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35518652/answer/464727411", "content": "\n\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u662f\u5426\u6709\u5f00\u5ec9\u4ef7\u8f66\u65f6\u88ab\u6b67\u89c6\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299389480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299389480/answer/515202615", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u660e\u660e\u624b\u8fb9\u5c31\u662f\u7eb8\u7bd3\uff0c\u4f46\u662f\u8fd8\u4f1a\u6709\u4eba\u628a\u7528\u8fc7\u7684\u7eb8\u6254\u8fdb\u4fbf\u6c60\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268660866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268660866/answer/472570684", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u795e\u5947\u7684\u670b\u53cb\u5708\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65684023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65684023/answer/442849898", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u575a\u6301\u4e0b\u6765\uff0c\u6574\u4e2a\u4eba\u90fd\u4f1a\u53d8\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48828748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48828748/answer/198312125", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e2d\u56fd\u9ad8\u94c1\u5927\u534a\u90fd\u5728\u4e8f\u94b1\uff0c\u4ecd\u5728\u786c\u7740\u5934\u76ae\u5efa\u65b0\u7684\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282691813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282691813/answer/436954863", "content": "\n\u5973\u751f\u5230\u5e95\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u57f9\u517b\u6240\u8c13\u7684\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264477592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264477592/answer/462818118", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u5927\u8ba9\u4eba\u5f88\u9707\u64bc\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281992632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281992632/answer/456741595", "content": "\n\u641e\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u80fd\u6bcf\u6708\u7a33\u5b9a\u6536\u5165\u4e24\u5343\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675961/answer/516172756", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u4f1a\u8981\u6c42\u4ee3\u8d2d\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19727047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19727047/answer/522905472", "content": "\n\u600e\u4e48\u63d0\u9ad8\u8868\u8fbe\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299636203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299636203/answer/517330219", "content": "\n\u7537\u751f\uff08\u4e00\u4e2a\u4eba\uff09\u7b2c\u4e00\u6b21\u53bb\u8e66\u8fea\u9700\u8981\u5e26\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296027310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296027310/answer/507445632", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u4e1c\u897f\u90fd\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff0c\u90a3\u7f8e\u56fd\u4eba\u7684\u94b1\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61629799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61629799/answer/496253505", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8003\u7814\u5927\u519b\u4e2d\u6709\u4eba\u9006\u88ad\uff0c\u6709\u4eba\u6210\u4e3a\u70ae\u7070\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63212359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63212359/answer/512652409", "content": "\n\u4f60\u5728\u5403\u81ea\u52a9\u65f6\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/481166201", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46605569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46605569/answer/469102818", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u611a\u8822\u5374\u9887\u5177\u5b9e\u7528\u4ef7\u503c\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282450507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282450507/answer/514939429", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u961f\u4f1a\u8ba4\u4e3a\u51ac\u5175\u662f\u6700\u597d\u7684\u670b\u53cb\uff0c\u800c\u5bf9\u4e8e\u4e0e\u81ea\u5df1\u51fa\u751f\u5165\u6b7b\u7684\u94a2\u94c1\u4fa0\u51b7\u6f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53031925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53031925/answer/519885243", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u6559\u6388\u6279\u8bc4\u9c81\u8c6b\u6ca1\u6709\u793c\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/503281556", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275682341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275682341/answer/470746753", "content": "\n\u6211\u4eec\u5403\u7684\u5916\u5356\u5230\u5e95\u6709\u591a\u201c\u810f\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300556661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300556661/answer/521427158", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eac\u4e1c\u7684\u5e7f\u544a\u6587\u6848\u300c\u4e0d\u6d82\u53e3\u7ea2\u7684\u4f60\uff0c\u548c\u7537\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\u300d\u5f15\u53d1\u7684\u4e89\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300233168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300233168/answer/519499889", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u96c4\u8054\u76df S8 \u56db\u5f3a\u8d5b IG 3:0 \u6dd8\u6c70 G2 \u6740\u5165\u51b3\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296552174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296552174/answer/501185228", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\u6210\u4e3amiumiu\u552f\u4e00\u5b98\u65b9\u53d7\u9080\u4e2d\u56fd\u827a\u4eba\u524d\u5f80\u5df4\u9ece\u65f6\u88c5\u5468\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37058962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37058962/answer/518433737", "content": "\n\u957f\u5f97\u80d6\u5374\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u6027\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22518367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22518367/answer/513800979", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u7684\u6536\u5165\u5230\u5e95\u9ad8\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52178718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52178718/answer/437264605", "content": "\n25 \u5c81\u505a\u4ec0\u4e48\uff0c\u53ef\u5728 5 \u5e74\u540e\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283793220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283793220/answer/507445068", "content": "\n\u6574\u5bb9\u5931\u8d25\u7684\u4f60\u6216\u662f\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35123246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35123246/answer/470472414", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u662f\u5426\u88ab\u795e\u5316\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295940870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295940870/answer/520042438", "content": "\n\u4f60\u4ece\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u5f00\u59cb\u51b3\u5b9a\u4e0d\u5316\u5986\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20320900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20320900/answer/517049074", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u6709\u4f53\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22576411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22576411/answer/495914190", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u88ab\u8b66\u5bdf\u53eb\u505c\u4e4b\u540e\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22688231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22688231/answer/510975263", "content": "\n\u5ac1\u7ed9\u6709\u94b1\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293664804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293664804/answer/504049027", "content": "\n\u65e2\u7136\u767d\u4eba\u4e0d\u4f1a\u4e9a\u6d32\u8e72\uff0c\u90a3\u4e48\u4ed6\u4eec\u53e4\u4ee3\u600e\u4e48\u62c9\u5c4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32045157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32045157/answer/518018076", "content": "\n\u4e0e\u8001\u677f\u53d1\u751f\u4e86\u6027\u5173\u7cfb\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u8f9e\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22132862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22132862/answer/448598633", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u9009\u8d2d\u9002\u5408\u81ea\u5df1\u7684\u6cf3\u88c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40474433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40474433/answer/502891315", "content": "\n\u8981\u5982\u4f55\u5ac1\u7ed9\u6709\u94b1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287243349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287243349/answer/517818231", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8fc7\u624b\u673a\u653e\u88e4\u515c\u91cc\u81ea\u5df1\u64cd\u4f5c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47194806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47194806/answer/449013402", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u8003\u5f53\u5929\u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68484929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68484929/answer/511452030", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279910987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279910987/answer/463990983", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u600e\u4e48\u4e3b\u52a8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286406704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286406704/answer/480917624", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294290858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294290858/answer/518017327", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u63a5\u53d7\u4e00\u4e2a\u5728\u591c\u573a\u5de5\u4f5c\u7684\u5973\u751f\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282691813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282691813/answer/515100520", "content": "\n\u5973\u751f\u5230\u5e95\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u57f9\u517b\u6240\u8c13\u7684\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68567283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68567283/answer/509622162", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u582a\u79f0\u5973\u795e\u7684\u5973\u751f\uff0c\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278648826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278648826/answer/520200643", "content": "\n\u732b\u820d\u91cc\uff0c\u4e00\u76f4\u6ca1\u5356\u6389\u7684\u732b\u4f1a\u600e\u4e48\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286406704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286406704/answer/517591163", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30610764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30610764/answer/496161710", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u517b\u8fc7\u7684\u52a8\u7269\u8ba9\u4f60\u6709\u5fc3\u7406\u9634\u5f71\u89c9\u5f97\u8fd9\u8f88\u5b50\u90fd\u4e0d\u60f3\u517b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/506642170", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293356522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293356522/answer/512223247", "content": "\n\u5927\u90e8\u5206\u519c\u6751\u5bb6\u5ead\u80fd\u4e00\u6b21\u62ff\u51fa\u4e94\u5341\u4e07\u4e70\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265118787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265118787/answer/436840995", "content": "\n\u5973\u6027\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21160028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21160028/answer/518337809", "content": "\n\u82ac\u5170\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298778523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298778523/answer/515193501", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u868a\u5b50\u4ece\u5730\u7403\u4e0a\u62b9\u6389\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31667690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31667690/answer/513779006", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u725b\u63b0\u6700\u7edd\u5999\u7684\u201c\u8bdd\u91cc\u6709\u8bdd\u201d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294427701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294427701/answer/519266145", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82f9\u679c iPhone XR\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276180058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276180058/answer/500339577", "content": "\n\u5927\u5bb6\u53bb\u5065\u8eab\u623f\u90fd\u662f\u575a\u6301\u591a\u4e45\u7ec3\u51fa\u808c\u8089\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21537823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21537823/answer/520960850", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u53f0\u8bcd\u529f\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64863386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64863386/answer/503178797", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u97e9\u56fd\u4eba\u6c11\u751f\u6d3b\u6c34\u5e73\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296374184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296374184/answer/522093551", "content": "\n25 \u5c81\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u5eb7\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\u503c\u5f97\u517b\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286019486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286019486/answer/490764607", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300561602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300561602/answer/521517604", "content": "\n\u513f\u7ae5\u88ab\u9650\u9ad8\u6746\u649e\u51fb\u5934\u90e8\u81f4\u6b7b\uff0c\u6b64\u4e8b\u4ef6\u5e94\u5f53\u5982\u4f55\u5f52\u8d23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271565748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271565748/answer/517379624", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u610f\u8bc6\u5230\u4e86\u97e9\u56fd\u827a\u4eba\u662f\u771f\u7684\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46605569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46605569/answer/520061604", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u611a\u8822\u5374\u9887\u5177\u5b9e\u7528\u4ef7\u503c\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296463725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296463725/answer/511292892", "content": "\n\u6d77\u6d0b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u54fa\u4e73\u52a8\u7269?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19563674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19563674/answer/505251766", "content": "\n\u548c\u732b\u7761\u4e00\u4e2a\u88ab\u7a9d\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63869501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63869501/answer/444730659", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7528\u7684\u5b66\u4e60\u7c7bAPP\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67005597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67005597/answer/517948246", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ebb\u8fa3\u9999\u9505\u8fd9\u4f4d\u6253\u91ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300448845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300448845/answer/521634850", "content": "\n\u9762\u5bf9\u7f51\u7edc\u66b4\u529b\u65f6\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u505a\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21537823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21537823/answer/522849340", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u53f0\u8bcd\u529f\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19727047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19727047/answer/523178733", "content": "\n\u600e\u4e48\u63d0\u9ad8\u8868\u8fbe\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296381692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296381692/answer/508043998", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u540e\u7684\u4f60\u771f\u7684\u5f00\u5fc3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276708472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276708472/answer/470944967", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u5973\u5927\u5b66\u751f\u9009\u62e9\u88f8\u8d37\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300835598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300835598/answer/522678185", "content": "\n\u7f57\u65af\u4eca\u65e550\u5206\uff0c\u8ba9\u4f60\u56de\u5fc6\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297512855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297512855/answer/515752306", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9c7c\u8981\u957f\u523a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276851068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276851068/answer/520767520", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u53ea\u6562\u533f\u540d\u8bf4\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277565991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277565991/answer/517320421", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u5230\u75db\u54ed\u6d41\u6d95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27020239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27020239/answer/469002947", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u540d\u6821\u5b66\u9738\u4eec\u662f\u600e\u4e48\u52aa\u529b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/522828591", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22918574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22918574/answer/522449108", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6ce2\u5170\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25268651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25268651/answer/502759724", "content": "\n\u670b\u53cb\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29295145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29295145/answer/488889553", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u54ea\u4e9b\u7cdf\u7cd5\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265797015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265797015/answer/464945157", "content": "\n\u8003\u4e0a\u516c\u52a1\u5458\u9700\u8981\u591a\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299938452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299938452/answer/519595079", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u6731\u4e00\u9f99\u62bd\u70df\u5e76\u968f\u5730\u6254\u70df\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300603515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300603515/answer/521616555", "content": "\n\u89c6\u9891\u6311\u6218\uff1a2018 \u5e74\u53cc\u5341\u4e00\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7269\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47246635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47246635/answer/519968216", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6781\u5ba2\u7684\u7535\u8111\u684c\u65e5\u5e38\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff0c\u7535\u8111\u53c8\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300665007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300665007/answer/521803781", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82f9\u679c2018\u65b0iPad Pro\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266105379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266105379/answer/509322307", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51134718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51134718/answer/503718008", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u8003\u7814\uff0c\u6211\u4eec\u80fd\u52aa\u529b\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36091285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36091285/answer/514229849", "content": "\n\u5468\u661f\u9a70\u7684\u7535\u5f71\u771f\u7684\u6c34\u5e73\u5f88\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298905976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298905976/answer/520536334", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5b5f\u7f8e\u5c90\u5c06\u9970\u6f14\u7535\u5f71\u300a\u8bdb\u4ed9\u300b\u78a7\u7476\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266099483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266099483/answer/516415452", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u5728\u5916\u56fd\u662f\u4e00\u6b21\u6027\u7684\uff0c\u5728\u4e2d\u56fd\u5374\u88ab\u53cd\u590d\u4f7f\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276180058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276180058/answer/520911272", "content": "\n\u5927\u5bb6\u53bb\u5065\u8eab\u623f\u90fd\u662f\u575a\u6301\u591a\u4e45\u7ec3\u51fa\u808c\u8089\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29827098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29827098/answer/507287963", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298864590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298864590/answer/517510669", "content": "\n\u534e\u4e3aMATE20 PRO\u8fd8\u662fiPhone XR?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295595808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295595808/answer/519288041", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u771f\u7684\u6709\u56fd\u4eba\u60f3\u8c61\u4e2d\u90a3\u4e48\u5f00\u653e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28325412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28325412/answer/520739485", "content": "\n\u575a\u6301\u559d\u725b\u5976\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff1f\n"}]